人生真係好痛苦

岩岩同男朋友分左手，個世界好似崩潰左咁

同屋企人關係好差，由細到大都冇人理，一個禮拜都未必見到一次，但媽媽唔係因為要做野，只係出去玩，到而加，已經係溝通唔到。咁不負責任就唔好生仔啦，我出到黎都係受苦咋，我媽成日都話早知落左我，唔洗有人拖住，我真係寧願從來冇出世過。

朋友嘅話，我都好好彩，有幾個係真心嘅friend，但我本身係內向嘅人，唔識social，唔敢主動去識人，所以其實我都冇咩朋友，每次去到新環境都係好似得自己一個咁，無論翻工定翻學都係。就算係朋友，佢地都有自己嘅嘢做，都唔好意思成日打攪人

呢個係我第二個男朋友，上一個我係比人帽，好唔容易信翻愛情，用左好耐時間先投入到，交個心出黎，結果佢一句唔愛就完左，無論我點求都冇用，自尊都唔要，只係想佢翻黎

我真係幾中意香港㗎，但點解個社會會變左咁，對政府好絕望，每次睇翻呢幾日嘅片，都好心up，諗翻起係現場嘅感覺，就好崩潰，點解要呢啲時候先黎分手唯一嘅精神支柱都冇埋。

男朋友差唔多就係我嘅全世界，亦都係咁，我比左好大壓力佢，太過着緊佢，做左好多討佢厭嘅野，令佢覺得我好煩而加佢終於都受唔住了，但我真係好愛好愛你

由細到大，人生都冇咩點開心過，反而不斷有好多痛苦，好想做一個冇感覺嘅人，寧願以後感覺唔到開心，都唔想再要承受痛苦，我就黎頂唔順啦我知有好多野都係我抵死，我只係想喺到呻下

我個世界咩都冇啦，唔想再要承受任何野，如果香港仲需要烈士，想做翻啲有價值嘅野。

樓主加油呀要頂住 明白一時間要面對失去感情命要面對香港既現狀好崩潰 但你千奇唔好做傻事

美好嘅事情好多
你只係仲未遇到

正解

完全明白你感受，我都係太緊我個ex，成日都好驚冇左佢
自問對佢都好好，但去到最後發覺原來對一個人太好，人地會覺得你好cheap，做人都係有番d矜持好d，唔好咁cheap，人係犯賤，得到左既野就唔會識珍惜
有咩唔開心可以係度講，唔好屈住屈住

呢個世界有個規則叫 風水輪流轉
你依家冇朋友唔代表以後冇朋友
你仲未搵到好男友唔代表以後都搵唔到好嘅
你都識上連登玩 證明咗你唔抗拒同唔識嘅人傾計
點解唔識下join 下啲群入去玩下 傾下？

我都好明白，有時好似望出去乜野都係灰色，但係我始終相信唔會一直灰落去！
比d時間自己，睇下啲貓貓狗狗片，唔好比自己沉溺喺唔開心入面

家陣香港唔使人肉炸彈
所以唔好諗咩自殺式獻身
留番有用之軀
他日復興香港

利申諗起上一位
等左幾年個心情同你一樣
差d誤in警隊以為可令自己會洗去痛苦
結果搵份新工

絲打我睇完都好心up
好多野加加埋埋令你都唔開心
我都試過覺得好多野都唔好
然後又諗下生存既意義咁
最後其實冇個好確實既答案
但係會覺得要做下啲自己中意既野咁
又或者其實有時候
都真係要搵人呻下
一個人得一個腦一個心
但你講咗出黎
好似依架連登咁
可以大家一齊同你傾下十卜下你💪🏻💪🏻💪🏻

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一
時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》